
                      Una película entretenida, para comprender el sistema judicial de una China arraigada a las costumbres. Como siempre el galán muy correcto, y una abogada testaruda dispuesta a lograr lo imposible.
        
            